有冇人食m記叫大薯條都係比中薯條份量？

屌你老母次次都係咁
嗌中薯條就係細薯條嘅份量
唔撚信嘅話我一陣影張相俾你地睇

唔洗啦 我信

其實已經屌柒左佢地好多次
我成日都叫佢哋：唔該可唔可以裝返滿佢

可能係你人大左 其實野相對細左

我個人大左 所以個薯條嘅盒都大撚咗？ 啲薯條就變細左？

佢地好似好自豪於呢樣野

叫佢fill

經常發生，中薯條係俾細薯條份量

所以唔鬼去食薯條

咁你就輸咗啦 絕對唔可以屈服比佢哋

咩logic
唔畀錢佢賺就叫屈服？

D垃圾經理見到個員工裝滿晒薯條，會叫佢哋比少d

咁我應該屌9啲員工定經理好

咁可能你本身想食薯條 但你知佢比好少份量所以你唔食 令到你揀其他 仲唔係屈服比佢地 明明都唔係我地錯 比應該既份量係佢地既責任

屌經理

屌完都係一樣
Performance = income / cost

所以俾越少就越好 因為cost細左

係食其他地方既薯條
e.g. MOS Burger

買大薯條一見到係中嘥屎就叫佢退返錢，「我買大薯條，你俾中嘥屎我，即係收多咗我錢，一係同我fill返爆個大薯條盒佢，一係就退返收多咗嘅錢」